個頭好笠 一條條咁

夜晚洗完頭 訓醒個頭就好笠 有陣油味 係咪唔正常？

太毒姐 無咩野既

我都係咁 洗頭水問題？

有機會係洗頭水問題 我通常起身都會沖一次頭先出門口 毒撚可無視

整返凸佢啦

樓主盡快睇醫生好D
因為正常洗完頭唔會有味

我每日都朝早洗頭

浮誇?

用爽身粉sum落頭到會唔油，如果唔得閒洗

額頭多油姐

係咪食得太多熱氣野 入面燥熱 ？

可能e+咁乾燥所以個頭出油？ 可以去睇下中醫健髮個D

大家係咪無呢個問題?

毒好正常 冇女

如果戴頭cool/用髮夾夾住d陰訓 會唔會好D

係咪食得甜野多 頭皮味會重啲

男人老狗學人帶頭cool ?

之前夏天都係咁
仲甩左好多頭髮
跟住個醫師叫我去睇佢旗下個間德善健髮
效果幾好 睇左5-6次

訓教姐 試下得唔得囉 可能訓教時額頭出油搞到D陰咁

可以轉下洗頭水 同埋每日換枕頭袋

頭油點醫? 幾錢?

我睇果間佢有中醫幫我把脈同開藥方…
之後用中藥外敷頭皮, 加中藥內服, 6-8百幾一次…主要係內外調好身體同頭皮油脂分泌

我都係咁做 不過都要日日洗